烈女好怕死 別提六四

《烈女》

改詞：雲

香港觀眾話佢賤人話佢變節變心
緊守黨委派的指引 楊女士便行運
暪住利君亞 深圳過關到處獻媚
讓盲目擁戴者心死
倒轉是與非 與 fish man 在一起

烈女好怕死 別提六四
極害怕失去北上嘅商機
英勇表態愛護五星旗
是為了當上中國嘅歌姬

烈女好怕死 絕無傲氣
早已失去性格和品味
春晚演唱吃夠了負皮
期待你日後名譽掃地 呸呸

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不得了

Tag返佢本人
留名假kingjer copy

嘩屌好正

其實你現在名譽掃地 呸呸

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

正

冇乜心情聽佢啲歌

你好，我係代表克景愚樂（Hiking Entertainment）聯絡你㗎。

我哋團隊喺連登留意到你嘅二次創作作品《烈女》，非常欣賞。所以我哋今次好有誠意邀請你做個一次性嘅合作，以你嘅歌詞錄製二次歌曲同MV，為香港人發聲。

以下係我哋上一次嘅二次創作作品《City Crazy》，以供參考：

希望可以得到你嘅批准使用你嘅創作，我哋等待你嘅回覆😁。

呢首已經有人夢遊時録左同做好mv ,下次可以再談合作，謝謝巴打賞識！

Oh 期待

絲打把聲好好聽

多謝你

推

好勁, 推